今日上輔導堂個女同學唔小心坐左落我大髀。。。

個肥婆無啦啦坐去我大髀
我本能反應咁屌左一聲之後就無晒知覺
啱啱醒返
醫生話我大腿骨折 要留院觀察
訓導主任打電話俾我話我講粗口要記缺點

哦

唔想俾媽咪知

冇是咁的 零分重作

有幾重

幽默的傻子

有無人開班幫樓主培養幽默感

樓主幾搞笑